原來雷神打唔贏個大佬

講緊第2集仲搞到loki死埋

屌你我未睇架

topic改左

loki都死埋